提提大家Twitter 戰線繼續gogogo

1. 加呢個tg bot

2. 入指令攞任務

英文唔錯嘅，就寫個tweet
like 個tweet, comment 左佢先，再retweet with comment

就算英文麻麻地，都可以用d 熱門d 嘅hashtag retweet 左佢先。 我就鐵膽#standwithhk #standwithhongkong #liberatehongkong 呢d

如果玩twitter 嘅人同出去嘅人差不多，一定有好強效果。

依家香港人權及民主法案入緊大直路，我地twitter 戰線一定要GO GO GO

天滅中共，全黨死清光！！！！

可能比3毛舉報

push

Push

推 好多五毛

唔夠人呀屌

我想問twitter 有冇方法唔用電話驗證？

用太空卡啦

做完上面既每日任務
再幫手Retweet入面既野

另外驗證完都可以del返

推動全球反共！

驅逐共黨， 光復香港！

Please follow: